係現場，好急尿

一開始到而家，急！！！

你喺咩位置？
沙田中心有廁所

望下左右有冇大樹草叢。

搵個樽裝住掉水彈

係件防暴衫入面會唔會臭死

尿攻？